# тестовое задание

## сервис проверки неймсерверов домена

сверяет неймсерверы, настроенные для заданного домена с искомыми.
служит для валидации домена перед предоставлением хостинг-сервиса.

принимает на вход проверяемый домен, и список неймсерверов.
запрашивает в системе DNS актуальные неймсерверы домена, 
сверяет с искомыми, возвращает результат проверки.


### общие требования

* должна использоваться спецификация API из файла `swagger.yml`
* язык реализации - python или go
* сервис должен удовлетворять концепции 12factor app
* настройка - через опции командной строки и переменные окружения
* сборка в докер-контейнер средствами gitlab ci

### метрики

должны отдаваться в формате prometheus, включать в себя:

* аптайм сервиса
* счетчик запросов
* счетчик положительных ответов
* счетчик ошибок по каждому типу ошибки

### логгирование

лог в stderr в json формате, дублирует ответы сервиса
